魚算唔算咁多種動物入面最無人權既一個

病又無人理，死又無人理，又要被人食，仲要無人反對

同人類外貌特徵太唔似啦
所以話狗狗同貓貓係幸運的

記起早排有個咩支那十大殘忍菜,有個係成條木棍隊入羊P眼再喺口出,但你蝦嗰啲咪又係咁,鰻魚直接打釘落頭再活體開皮

有排無聊同fd傾如果魚係有聲帶個街市會有幾嘈

點解動物要有人權

如果菜呢

動物 人權

係都講生存權或動物權啦

用錯turm屌細力啲

up錯詞

魚權

爭取緊魚權幾秒後唔記得爭取緊乜野

假 藉口買細魚缸
有人test訓練條魚行迷宮搵食 唔只幾秒

食物有味道散入水度，條魚識搵位唔一定要用記性

佢可以去到目的地先放食物

係咪科學家冇你咁聰明

街巿啲魚被人斬開一半，個心仲跳緊嗰陣時被人起隣片，被人不人道咁殺，無動物團體出嚟講
sad

佢哋太撚幸運，仲要有on9愛狗人士，你連話唔鐘意狗都要被人鬥

大把人屋企有魚缸養魚，但照樣食魚食到好開心

你去過街市未?
其實個魚販劏魚前,係會扑暈條魚先,再一刀劏肚,所以已經係最少痛苦,而劏完個心重跳緊純粹係無意識既生理反應

sor，衰心急，無諗到

魚翅算唔算 不過相對下真係小人理

其實客觀啲講 就係愛狗又好愛貓又好
都反對唔到人地食乜 每種動物都有愛好者，佢哋自己分分鐘鐘米又係食緊人哋鐘意既動物
我覺得問題係要人道啲，唔好要動物死前受太多苦

mola mola

比起鼠，狗，貓，猴等，感情無咁豐富，少人care d?

在某d佛教學派的睇法

魚，昆蟲，蟲涕蟲，等等, 雖有情但低情，近乎植物

而人最高情，

次之，大象，牛（野牛較高）， 狗，猫，豬（野豬較家豬高）

次之，老鼠，松鼠，樹熊

在人體內的寄生蟲也屬無情感，可盡殺